[將軍澳嘅手足注意]新天橋已啟用 求手足幫手一齊貼嘢！

Popcorn去尚德果條新天橋已經開始正式啟用！！！
各位！！！係時候嚟多條連儂天橋！！！
事關條橋都幾長下 所以越多手足幫手越好！！！
同我嚟一條何君堯之路 或者 習大大之路都得！！！

.
各位手足到時見 兄弟爬山 各自努力

幫你推呀

多謝你地
真係好驚好少人 或者冇人貼嘢

正式宣布
成條橋一晚就變左連儂橋！
手足好波！

幾時？聽日？